事實證明 無嘢係阻到香港人番工

西灣河 沙田 黃大仙 上水開左實彈槍 有手足中槍

葵芳黑警公然揸鐵馬撞向一人群

理大 中大 港大 TG

今朝仲有兩單跳樓case

點樣先令到香港人醒覺，係咪已經習慣曬？係咪仲需要抖？

究竟仲要咩導火線先可到全港團結

你叫唔醒藍屍同港豬

罷工唔一定有用 要睇咩行業

呢個post 唔係要大家互屌

係想問大家究竟仲差d咩

最重要係呢醒佢地
但好多今日都仲係叫唔郁

睇想要摧毀經濟 班含家鏟先會打仗

正常，就算有幾個隨機地點有炸彈，大家都會繼續返，博唔係中

係咪仲係覺得未燒到埋身所以繼續港豬？

尋晚睇到個post

個妹妹慶祝緊生日，無啦啦成班防暴出現，個妹妹嚇到係街到喊

究竟香港人做錯d咩要咁樣比人對待

100萬人投藍票
200萬人無登記選民

唔駛問呢300百萬人都係開槍拍手掌

罷工個重點唔係唔返工

港奴唔係講笑的

係？

睇唔透
正常人睇見都唔舒服，冇心情做任何野....

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

冇返工
冇心情返工

藍絲同港豬人數都唔少
差唔多每5個人就有1個

你想聽真話？咁我話你知

點解香港人而家做唔到六月嗰陣既團結？明明而家有人死喎

答案係因為好多人接受唔到前線既行為，包括私了、爆鋪、周街縱火等等

呢班可能好多本身只係淺黃，甚至有d本來深黃而家都慢慢轉淺黃（行動上）

616二百萬人上街嗰陣仲可以大大聲嗌學生不是暴徒，而家叫佢地出黎有不反既集會佢地都唔會再出

你可以話呢班人太潔癖、港豬、無撚得救，但這就是香港人

所以就算班狗比五個月前過份一百倍，香港人都唔會再做到五個月前嗰種團結

呢d就係真話，隨便屌我五毛，反正呢到財經台

其實香港手停口停嘅人唔係咁多
係唔夠薑長罷

啱啱想開post就見到都話冇野阻到香港人返工 有同事係大學站冇車都行路行到返公司

係有改變緊
付出既係生命
但積左幾十年既番工心態唔係今日付出聽日就變
只係真係有變緊
而家放棄咁死左既人點算

上班台先啱

重點係癱瘓運作, 其實返工都可以癱瘓運作

難道佢地接受到黑警既行為？

香港人斷唔會無啦啦行動升級

exactly

真
咩手停口停姐
中產唔會係
低下階層咪拎綜緩囉
政府咁有錢會餓死你咩

但無工會無罷工歷史係難搞d
唉
始終有好多人覺得唔關自己事

Push

每5個先有一個覺醒就真

DLLM啦！有邊個地方抗爭唔掉氣油彈/燒車燒鋪/打黑警？
坐係屋企叫幾句口號就抗爭到？

香港人奴性太強😞

利申：公司已被罷工✌🏻

垃圾，自己果行影響唔到就唔罷？香港人仲係團結？而家要嘅係全港罷！！香港人係一體嫁！

放棄佢地一代人啦
將軍送佢地去集中營屠殺

係
醫護罷工你死得仲慘
應該集中搞金融，航運

警察主要搞示威者，黑衣人，輕微影響普通市民
示威者就主要搞到普通市民（衣食住行受影響）

所以所有 冇黑衣既普通人被警察影響既新聞都應該煲大佢.（ 無差別攻擊）

因為前線頂晒唔入肉

所以以前先有焦土/齊齊扮豬呢d idea出現

你咁講係咪救護老人院等等都要罷？

同意 唔係盲目 究竟話真係全香港人都要罷嗰啲有冇諗過後果

搞店交通罷工就贏左啦

依個重返工 返大灣區啦屌

果d低端人口由佢自然淘汰啦，冇錢生咩仔呀

所以香港人真係好撚垃圾好撚廢

我自己都係咁嘅情況，我當然明白
只係講緊有可能一百萬人係唔夠薑長罷

接受唔到
但因為佢地同時間接受唔到前線既行為
所以佢地心態由五個月前係支持學生，變為而家係覺得有兩班人因為仇恨而開戰（前線與狗）
所以佢地唔想陷入呢個泥沼之中
再直接d講，同五年前一樣，有幾多當日928衝出黎既香港人係為咗真普選？好少
大部份係見到學生食催淚彈頂唔浦先出黎
但當學生係受害者呢個光環在佢地心入面漸漸減退，就會縮

咪要屠殺呢班人囉

我有時會問
有咩野先會令到老闆主動叫下邊唔一定要返工

公道講句 香港勞動人口有390萬
就當入面有200萬都係反送中既手足
都仲有190萬當無事發生

但開到真槍都可以繼續出街行 真係好mind fuck 真咪核彈都要返工

差在仲未有狗死

大把人罷工係放日假係屋企休休閒訓教吃早餐
唔通果啲就唔係港豬？

利申 我係垃圾

要燒到藍絲身至得

首先
今日翻工果班唔撚係同路人
大家唔好撚再講咩佢地係香港人
社運 革命 從來都唔係要全民參與
大家唔好撚再講佢地唔該
佢地係基本人性都無

有新香港自然有辦法照顧佢地
講到尾只係一班冇遠見既垃圾
果班廢人始終都係廢人

行業最重要。
航空、金融重要，但好易俾中共清算

反而我覺得醫護界罷工最有效率同安全
因為醫護係全世界都爭嘅人材，唔怕被炒，移民最高分

如終有堆黃好政治潔癖 同老泛民一樣

勿分化

未成功不等於失敗

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

每個人都有顧慮架啦
全世界都咁

貴精不貴多

係，其實佢地睇得出佢地若果因為支持抗爭而搞到一鋪清，家破人亡

係無人會幫佢地

包括聲稱為香港付出人生既連登仔

之前都話要籌備一個月 等市民有心理準備先

點解要團結
你想地鐵收皮咪去地鐵放火
想巴士收皮咪去車廠爆車
想公路收皮咪隨街搶車燒車做RB

又驚失民意？定係驚變六七暴動？
民意咪選擇左唔罷

無撚得救

比日本佬更愛番工

仲要證明幾多次
一早已知嘅事實 唔好開po呃正評

屌你老味 見到有條片係十幾廿條友推架死火巴士 香港人係咁齊心對班警犬林奠 我唔撚信會輸

巴打我同意你
香港其中一個困局就係咁，大家唔鍾意做奴工，但又一定要逼自己翻工

事實到冇得再事實

無錯
香港人寧願去龍門冰室500 500咁捐
至於你罷工仆街死你事

cls香港人真係好鍾意返工

其實罷工威力好大，政府最驚就係你地唔返工

有好多人都已經被罷工 話去食早餐唔番工了

加油啦

咩行業都有用
依家就係要叫停成個經濟
你有一個人返工就有一個人既經濟效益

你講依樣野的話 適用於全世界
點解外國得係香港唔得?
人地就冇顧慮?
係香港人太自私 太多藉口

除非佢地係屋企俾TG攻上去，出街俾Green object打一身，如果唔係都幾難

正確做法根本就應該係將TG引入中上環+金鐘灣仔
唔係嘅一世都阻唔到

唔係行行罷得㗎
另外的小店/小型私人公司罷工對政府其實冇影響

又係個啲 等個天跌落黎既人

求下你地唔好返工啦

番唔到工=/=罷工 其實搞罷工可以係全部人番哂工但係唔做嘢

駁唔到。。

唔係接受唔到前線行為
而係黑警行動不斷升級，由tg變做橡膠彈再去到實彈
驚下一個係自己

毋忘初衷，我要攬炒
要變黃既一早見到香港咁既狀況已經於心不忍變咗黃。剩餘既都係藍，點樣令藍都企埋嚟同一陣線，從來只有利益。

起碼一半
你地個行/office可能偏黃
但基層工9成藍
仲未計後生既藍

因為香港人仲未有攬炒嘅決心覺得情況仲未去到太差

核爆都唔罷
呢班冚家剷冇得救，乜撚被罷工，自己想借班細幫手
繼續鳩叫啦！繼續嬲啦，呢班free rider

聽日和理非遊車河，
我願意早2個鐘出門去塞住7，8點返工班撚樣

on9，係公司整炒成個production場又要同你講？

都唔係鐘意返工!一來要養家,二來罷工只係攪到自己公司同埋其他同事而佢地又冇做過D乜!

烏克蘭, 印尼 , 法國, 加泰,, 台灣............................

香港面對既政治困境唔低於北韓
甚至比新加坡都嚴峻好多倍
香港人面對既係歷史上最大最強既極權
呢個極權仲要有十幾億人響度backup
我好想知你講既全世界都得係乜野例子，可以點樣同香港既情況比

巴打夠理性，欣賞
我都好鍾意香港人敬業樂業，助人自助嘅個份精神，我係香港人啊屌

一定係罷工=暴動=坐十年=老婆做雞啦

讀多少少書先啦屌你老母

我真係唔信香港會餓死人
你估手停口停個班無飯食會乖乖地係屋企坐咩
食都無得食梗係一齊反政府
呢d就會好勇啦

政府應該好驚 即刻批錢

冇影響？
你公司淨係開燈已經有錢要出
你出去食飯已經又係有錢流緊
點會冇影響
罷工既目標就係要煞停所有野
醫護消防果啲罷仲大鑊
同埋唔好幻想全香港人都有智慧
仲係會有港豬照返工
你唔返仲會有人返緊
同時可以俾港豬們睇下自己先係小眾
因為覺得冇影響唔罷先係對罷工運動最大既影響

你認真想醫護消防罷。。？

根本無可能叫醒所有人，歷史從來都有一班既得利益者同不聞不問嘅豬

啲人都唔醒

中學生好勇
係香港人欠左佢地

十二月大三罷勢在必行
入工會 搞基金

有問題？
人命香港人已經付出緊
有回報既付出好過無回報既付出

支持

奴性強

。。。你想手足有事冇人救？

個極權仲要有十幾億人響度backup?
真係backup到的話香港一早收左皮
我係只變到新彊咁..

香港全世界有特殊經濟地位先有國際出聲幫手..
香港人自己唔做野斷依個所謂既特殊經濟地位既米路
反而仲努力返工 無論個政權有幾咁仆街 獨裁都要返
係咪助長緊港共呀?
港共就係利用緊你班港豬咁既心態先玩到咁盡

好多都係邊面贏就跟邊面

山竹個次已經證明左啦

下午應該要有18區活動
咁樣先多扮工仔被罷工

應變能力

淨係想同路人支持
可以嘛？

國際咪已經出哂聲
咁你想點？
又屌國際做得唔夠多係咪？

點解發生咁既事 仲可以平衡時空到咁
一日唔搞到港豬藍絲自己同身邊既人 唔撚會醒覺

所以我先講有啲無腦會返工
你估醫護消防全部黃？

：我唔搞事唔會有人搞我

警犬迫人返工

大把香港人當份工係自己條命
平時班友把口支持反抗罷工
身體就照返工
最激氣係成班同事講好今日一齊罷
頭先老細打黎問我做咩咁遲仲未返
仲話所有同事已經返到公司
講完係gp 問班友做咩反口
個個話有家要養下次先罷
激到我

警察天職係除暴安良

就算宜家爆一條黑警直接強姦片
香港人都只會憤怒

咁多條人命仲自私講諗後果
就係要依個後果唔係要全港罷嚟托啊？

咁樣都之不過係有機會 佢哋可能又賴「如果你哋唔搞事班警賊就唔會殺錯良民」

我係屌香港人自撚私
返工最重要

係咪成班後生仔

no offence 但你要我講嘅話，
差在有手足確實地死係狗嘅槍下面。

有啲矛盾喎
你一邊講話希望全香港都罷工
另一邊就話預咗有啲唔會罷工啦 所以咁樣講都冇問題
咁你係想啲人聽你講定係點
當到時真係各行各業都罷曬工 冇救護冇消防 老人院冇人返工 個後果你承唔承擔得到

錢問題

好慘頭先俾人以為我係popo

冇問題 只要唔好濫暴就可以

真係冇消防冇救護個後果你承唔承擔得到 用下腦先啦

拉

唔係分化 黎到依一刻 要面對現實 就算下一次罷工計劃幾完善都好 結果同今次一樣

有無諗過如有果有親人係醫院會點
如果有手足因事入院 急症又點 睇黑市？
香港醫護唔夠人手 唔會無人唔知
仲要罷埋 想做死人定你屋企人死？
醫護唔罷情有可原

其實醫護唔罷工都係藉口黎
去到依個境地
其實非緊急嘅全部都可以擺
利申，醫療行業，對唔住，好慚愧我無罷到

好慘，又捉鬼？

非緊急都唔罷？你唔好同我講咁都照返嘅個個都消防醫護

醫護唔應該罷

事實係你淨係企係高地唔會有能力令政府有回應
無人會想見到你講既情況
亦都無人會想見到爆鐵爆鋪
你同藍絲講好地地做咩打爛人間鋪呀無陰功
有咩分別？

我既意思係香港做到引領全球抗爭潮
都只係迫到國際出下聲
證明香港人面對既對手幾撚強大
唔係一時三刻搞得掂（講緊合西方世界之力）
加上香港人心知走出黎抗爭若果搞到家破人亡係無人會幫佢地（包括你班連登仔）

係咪真係要對最後一步先至反抗

其實係
如果係諗住cripple個社會，咁罷工嘅重點唔係個人身處邊度，係佢嗰日嘅production rate
佢有心做嘅，可以坐喺個office到上足一日連登
怕事嘅可以揀怠工，淨係做一兩樣無關痛癢嘅，其餘時間上連登

等於以前巴士佬罷工唔係匿喺屋企瞓覺，而係去車廠打卡但唔開車，直至工會指定嘅時間為止

香港人唔係鍾意返工，係佢地承受唔起唔返工嘅後果，如果條友有晒工會保險後著，就算嗰一期唔返都冇後果嘅，咁自然會響應號召

唔罷但可以有限度提供服務

罷市先有用
個市停先最有影響
你罷工，一間鞋舖，一間餐廳有幾大影響？

九唔搭八 我上面個留言咪話如果所有工種包括緊急工種都罷工個後果囉

除非要交90%稅
佢地先肯瞓醒

武裝起義，推翻警隊

都唔係第一日知

未到底缐

樓主要知道唔一定個個都係深黃
其實已經好多藍變淺黃
佢地要返咪由佢地 搞到佢地返唔到多幾次
就會變成習慣/直頭唔返

有老有嫩
上次805成班有罷
今日就放我飛機

緊急要罷都可以罷 雖然仆街咗d 不過政府依家仲仆街

因為香港人未夠窮，如果窮到人人冇飯開，先會有革命。

望下咁耐歷史 成功既革命都係來自 民不聊生 貪腐嚴重
而民不聊生 貪腐嚴重 但革命失敗既 更加係多不勝數
香港呢? 大部份人仍然大把錢 有工返 唔怕無工返
點成功? 又無軍隊 唯一軍事力量係對家

得學生同單身人仕比較容易全面去做
其他既人根本好難 代價太高
可行中長遠計劃沒有 方向沒有 成功率 不見得高
即係要all in 賭自己同花順咁

預左有人屌我失敗分化撚 但不見得日日吹就黎成功既POST
有幾成功

你不如諗下啲藍絲會唔會聽你講罷工去迫政府先啦
我講緊緊係有良知既人罷
後果係由引發問題既人負責
俾藉口自己係無用

無用，奴性太強，佢地只會諗點打多兩份工揾多d錢去交 唔敢用行動黎推返不公既制度

緊急係用黎救手足
罷黎會仆街

你要搞到佢老細都畀人炒

睇過之前民調未？反對警暴比前線破壞高好多喎

工會

事實係後果唔係我亦都唔係你去負責
係當權者誘發當然矛頭都係指向當權者

好多人 用 laptop home office. 現在 office 得 1/4人

前線醫護都話過香港重演64會罷
醫護拖慢晒啲嘢嚟做唔係emergency嘅慢慢做都係罷工

我明白你講咩 我意思係發起一個運動之前諗清楚個後果 而唔係盲目話全香港人都要罷工
例如細節點樣實行？係唔係所有行業都要罷？緊急行業？ 而家警察亂咁開槍，被罷工嘅風險？
定應該縮細範圍，組織工會發起各行業嘅罷工比較容易做到？

政府搞到層樓貴到爆 等你返少一日工都供唔起
養仔女洗費又貴 返少日工都唔得
無公會 罷工就無錢
加上不停灌輸大家要做到隻狗咁 7天24小時工作 公司見你返少日工都屌到你仆街
咪搞到大家勁多負擔 公司比大家壓力勁大 罷唔到工囉
係到今日要罷工果刻先知 其實罷工好難

你想一個人聽你說話

你該想想要點做

why not both 身邊好多人又屌黑警 又屌私了 裝修

覺得2邊都係錯 2邊都係罰

唔會 我信香港人都係會照返工

咁原因咪唔關前線事囉

有難處，會被公司秋後算帳，不了

其實等於傳教
同人講「耶穌為咗你死」一樣
人地唔覺得耶穌死關自己事
所以心諗你同我講呢啲做乜？
要傳教成功係要不斷堅持同無限接納啲未信嘅人

照返工 肯定 都唔當係自己手足
只係唔關自己身邊既事 既人 有人死左
唔通會傷心?

有D影響世界既偉人/香港明星 死左
可能個傷感仲大過手足死

因為好多香港人太有錢

今日睇班同事同朋友就知 全部後生仔女 係個group到講完好嬲好嬲 之後個個照返工

香港仲有好多港豬藍絲
團結到全部黃已經好難

我行過望2眼就俾人話係狗不過算啦明白嘅！今朝發生大單野！

十號風球都阻唔到，呢 D 濕濕碎啦。

如果怕比公司秋後算賬既人你哋以後咪再講香港人報仇，咪再搞革命，好撚嘔心！

成班人圍住我

香港人真係有好多係唔使翻工都有錢嘅，不過佢哋都唔會過問世事啦

癱瘓上網，癱瘓交易所，至於點做到，我唔知，做到上面2點，市民一定跪

連登仔太急 一黎就想全世界都唔番工 全部人都番哂工但係唔做嘢個社會一樣運作唔到

唔使怕俾人屌嘅巴打
的確係有時會將個社會睇得簡單咗
變咗好多時會出唔到預期效果

要成功係一定要反覆思量當中嘅原因，點解咁多契弟，佢哋做契弟嘅原因，點樣令班契弟唔再做契弟，擴大自己嘅影響力

唔係一句唔罷正契弟就落結論

政府而家最鐘意就係一鳩嘢屌落結論到，行出馬路就係暴徒就落結論，所以做乜都錯，用火水救火

出面話整工會係一個好嘅開始，但整咗就要諗點樣擴大自己嘅影響力，convince更多人加入

警暴都同612已經好唔同wo師兄。我覺得民意無減弱過。

如果問我仲爭咩，我會答因為好多人仲有苟且偷生呢個option。咁真係仲有份僅夠糊口既工嘛，又有瓦遮頭，要掩耳盜鈴做隻豬真係仲可以架wo

沙士嗰期嘅經濟

p

返工不合作運動

其實自私係人既本質
我覺得無咩問題 自私既人本身就係佔全世界多數
無私大愛既人本來就好少

每個人心裡 做每件事都有個代價位
高過呢個位就唔會做
例如讀書 知道自己個科真係唔多掂讀唔入腦 自然求合格
再差D 可能就唔讀 去玩
將自己時間呢個資源分配去其他地方

人不嬲都係 講就易 做就難嫁啦 對應每個人都一樣

好多人仲鬧緊

其實有野阻到
就係公路放釘
黨鐵放氣球
咁都番到我切

你越鬧，佢越唔出。

去到依個時勢 我地唔應該再aim at改變港豬或藍絲 而係要用我地人數的優勢 去令d人被迫罷工

岩，啲人鍾意玩博奕
睇下邊個真係冇返/有返，然後一齊恥笑揀錯果個

We now should focus on how to utilise our number to maximise the impact we can bring on whole society!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實連登影響力無你地想像咁大

宜家唔係aim at 叫醒佢地
係點利用我們的人數去將三罷的效果最大化

仲要好多手足都係出身無咁富裕既家庭，被佢咁講 都唔知企唔企同一陣線好

山竹已經知啦，平時返工就屌到仆街，叫罷工就屌人阻佢返工，香港人係咁on9

但我希望大家同d港豬或中立的市民講野時冷靜d 試下解釋比佢地聽 唔好大鬧住先
咁當然d廢佬或深藍就睬佢地都有味啦

呢個要成功 根本就係要好長時間
人地有軍隊 有武裝力量都要搞 以年計 先可能得
有D太沖動 物都想即食 有D就似鬼 反屌返D正常分析既人分化失敗
但自己又提唔出點成功 點行多一小步

根本我地就係弱勢 無大台 結果無plan 無步驟
每星期搵個主題出黎 之後林鄭中共有咩痛既地方呢? 無
每星期周末就黎為搞而搞 (無實際效果) 林鄭就每次拉一d人
真係多謝哂

係道德感召擺喺現實嘅影響力冇想像咁大
同一下子set咗條line太高

唔願醒嘅人係叫極都唔會醒

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

正解

你覺得停幾多間細公司先等於一間大公司？
黃公司肯同你罷完
收罪既係自己
唔係政府
要公務員，金融，中資罷工先係懲罰緊政府

全公司到晒

真係好難叫香港人唔返工，香港人太無安全感。
有有2-3個月無返工，見工時都怕被hr問，我身邊無人敢裸辭。

我覺得每星期搞到商場閂門，係有用嘅。尤其聖誕、新年快到。
我哋都堅持左5個月，無可能而家放棄

當有30萬會員 大家都用tg 都係30萬
今日真罷有無30萬 被罷其實唔可以當有用

罷工會畀同事屌，要人地做埋你 D 嘢。

應該反過嚟利用 既然一定返到 即係唔介意唔放工啦
係咪

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

全世界失業就出街架喇

進擊港交所/聯交所/機場/貨櫃碼頭啦
直線攻擊有錢人
香港樓市股市仲係咁穩定，就係因為有堆有錢佬托市

港豬屋企比人拆左先應該會企出黎抗爭
佢地返工都係辛辛苦苦為層樓 斷咗佢地念想就無問題 可以全力抗爭

我會咁諗 基本上佢地都係等緊公司叫大家唔洗返工 佢地自己係唔會主動罷工 除非可以令到公司叫人唔返工 如果唔係香港人搵方法返工係世界第一
Sorry for 1999

根本就係中國咁多年以來一路溫水煮港人 煮到變成港豬甘願做奴隸 再加埋香港班垃圾hr先會導致返工大過一切 唔可能一時之間就改變得晒

其實好多人係想被罷
啱啱係樓下食早餐隔離幾個ol
都已經係度扮被罷工
聽佢地講野雖然藍藍地
不過有一句講中重點
雖然今日有緊要野一定返去做，但係都唔知一陣間點，一陣返到去無車走咪死
跟本就算中知條班藍其實都唔多想返佢地最驚仰收工無得走

唔好傻啦
返工根本一定無死
洗鬼搏奕

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

香港重有呢啲人真係影衰曬
只鬧窮人無能，唔鬧政權無能搞到民怨沸騰

要諗計推冧經濟，全世界失業，班垃圾先會醒覺

港交所/聯交所/機場/貨櫃碼頭/半山
講左唔知幾多次 都唔知點解無人搞
(除左機場, 但而家機場都一早無埋)

你點知的

所以成日話如果以香港人鍾意返工呢個方向落結論，係唔會有好大效果

因為佢地只係承受唔到唔返工嘅後果，係一個制度上嘅問題

山竹都阻唔到啦

你有道理
老細同阿姐都唔罷架啦，我罷咪做傻仔

無工返先會

你講呢個困境，黄背心面對緊。17/11 就嚟一年啦。

香港人一講到錢最現實
仲要驚無番工之後比有番果d 落藥抹黑死多錢重

2x 歲身邊全部人都番哂工

藍絲同港豬係叫唔醒架

罷左喎

前線唔係condom

要返工，不了

推

兩邊不斷既升級，只會沒完沒了， 我地都比政府帶左風向，令我地同警察互相撕殺，可以睇到依排大家都唔係去針對政府，變左針對警察，政府班狗官就係後面點火，出黎講兩句譴責暴力，支持警方嚴正執法，我地就更加嬲，我地既敵人係政府

sor因為我都有返工

佢地仲係會話 算啦 好好玩咩
佢地一生就係以多一事不如少一事咁生存落去

唔會 大家點解永遠唔記得有藍絲存在？
今日手足中槍仲拍手嗰啲呢？係巴士舉中指嗰啲呢？
係香港就係有一班被養得貼貼服服嘅藍絲，無可能叫得醒

家庭、錢、責任感、對自由無追求
我諗以上都係原因，
其實喺香港要大部分人自主罷工好難，因為大家唔係好似啲落後國家嘅市民咁一無所有

我想講
d人罷工就訓到晏就先起身
罷工就出黎扮工cover做野既手足啦
個個罷左工以為自己做左野
罷工唔出黎cover下其實認真無意義

黃背心 係取消汽油稅 承諾增加最低工資之後
已經少左好多人
其實都係錢既問題

今年5月底的歐洲議會選舉中，黃背心聯盟只取得全國0.54%的票數
黃背心都比人當condom 無以為繼

我地其實夠曬民怨 我地應該用我地的人數去做最大效益的野

仲有一班屌黑警之外 又屌裝修私了 既中立 (所謂港豬)
藍加呢班 應該都佔香港一半人

活係連登 只係想睇自己想睇既
根本就無可能成功

香港
奴隸之都

一早block咗條友

咪一陣再阻佢地收工點囉

其實六月都唔係好團結 係黃嘅就會支持 藍嘅就會反對

根本香港就有多過一半以上係藍絲 而家大家真係要諗下點樣行落去

呢個真
當初本來諗住扯班淺藍港豬一齊質疑政府施政，包括送中條例（所以有咁多長輩圖）
但當支那宣傳機器發功，警黑做嘢，開始變咗警黑民互砌，黃藍對壘，以人民鬥人民

唔好俾人帶到好冇

佢地既劇本根本好成功
係d on9成日話政府犯錯、中共犯錯
錯條撚咩
佢地就係想搞到而家咁

究竟香港人做錯d咩要咁樣比人對待

呢句說話我問咗自己好多次
比班警曱恰到上心口都無野做到
點解成班細路著住校服做野
班大人就只敢做車手 買物資

我係講緊本身黃嗰班而家都唔團結

觀乎歷史
年輕人會有一份熱血
所以願意行上前反抗

但成年人經過歲月嘅洗禮
自然會做事謹慎咗，細膽咗
思考嘅嘢多咗

連登都係得30萬多會員 仲有一堆死ACC 鬼ACC
統計 今日罷工post 得2000千正評左右
當2千x100倍 都係20萬

人民鬥人民 就係中共最叻既技倆

我地要知道港豬係大多數,就算大是大非都唔好阻住佢地搵錢

⚠️重要提醒⚠️
如果你所屬的行業未有tg group請聯絡admin
如果你所屬的行業已經有tg group 但list上面冇 請盡快通知admin

Group list 1 公務員、金融、社福、保險、資訊科技、零售、醫護、會計、運輸物流、建築及工程、建築師、傳媒雜誌及出版界

Group list 2 教育、酒店、航空、旅遊業、物業管理、藝文、電訊、市場及營銷、美容化妝、寵物業、製造業、Headhunt/recruitment界、H&M

Group list 3 自由工作者、獸醫界、巴士車長、地鐵、飲食、救生員、康體、地產、廣告、文職、影音、設計

Group list 4 公關界、音樂、檢測及認證、咖啡業、網店、特低電壓工、旅遊業、公關界、採購及貿易界、牙科、In-house legal、HR、珠寶業、美心、舞台藝術

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

其實返工都可以唔做野既

呢個有咩出奇
敘利亞人做錯d咩要咁樣比人對待
烏克蘭人做錯d咩要咁樣比人對待
非洲難民做錯d咩一出世就無淡好食
委內瑞拉人做錯d咩一出世就無淡好食

呢個世界 不嬲大把問題 唔係香港人先咁慘
而又真係無呢d國家咁慘

長罷係要儲錢儲糧
要工會團結人員
要時間
正式開始籌備根本就一個月都未有

⚠️重要提醒⚠️
如果你所屬的行業未有tg group請聯絡admin
如果你所屬的行業已經有tg group 但list上面冇 請盡快通知admin

Group list 1 公務員、金融、社福、保險、資訊科技、零售、醫護、會計、運輸物流、建築及工程、建築師、傳媒雜誌及出版界

Group list 2 教育、酒店、航空、旅遊業、物業管理、藝文、電訊、市場及營銷、美容化妝、寵物業、製造業、Headhunt/recruitment界、H&M

Group list 3 自由工作者、獸醫界、巴士車長、地鐵、飲食、救生員、康體、地產、廣告、文職、影音、設計

Group list 4 公關界、音樂、檢測及認證、咖啡業、網店、特低電壓工、旅遊業、公關界、採購及貿易界、牙科、In-house legal、HR、珠寶業、美心、舞台藝術

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

集中火力聯合公會大罷工啦
淨係連登都夠幾萬人罷